【完全失控】天宮一號後日墮落點不明 美網站直播

已經完全失控、無法控制的中國太空站「天宮一號」，預計會在後日愚人節（4月1日）墮落地球，西方國家的預測，全球多個人口密集城市，包括北京、日本扎幌都可能是其落點。中載人航天工程辦公室則稱「世上沒有預報能力」，他們現在亦不知道太空站甚麼時間、墮落在甚麼地點。有美國「虛擬望遠鏡計劃」（Virtual Telescope Project）網站稱將會全程追蹤、直播，看這件8.5噸的太空垃圾將落在甚麼地點。

至今日下午4時，天宮一號的軌道已降至離地189.48公里，比昨日平均高度196.4公里，距離重返大氣層、預計開始燃燒的高度180公里所差無幾。《人民日報》旗下《環球時報》引述中國載人航天工程辦公室消息稱，「世界上目前對於航天器自由再入大氣層時的預報能力」，現在無法得悉太空站會在甚麼時間、甚麼地點，以甚麼方式進入大氣層。

報道引述辦公室稱，要在天宮一號進入大氣層前2小時，才能估算出較準確的墮毀範圍。
而外交部發言人陸慷今（30日）在例行記者會上回應天宮一號的情況，他指目前所了解到的情況是，屆時有大型碎片殘骸散落到地面的可能性不大，形容概率非常小。陸慷說，中方高度重視天宮一號再入大氣層的情況，且一直有按照相關國際公約和慣例，本着高度負責任的精神處理。中方已多次向聯合國外空司通報，保持訊息公開和透明，也會在必要時與有關國家溝通。
中國早前稱，目前已經無法向「天宮一號」傳送指示，太空站將會完全失控方式墮落地球。
追蹤人造衞星的網站Satview預計天宮一號將會在香港時間後日晚上11時59分，進入大氣層，預計進入的地點在南美洲的上空，而美國戰略司令部的預測，天宮一號的進入點在南太平洋上空，早前有專家則預測，天宮一號將墮毀在在北緯43度至南緯43度之間，預計重8.5噸的太空站，不能完全在大氣層燃燒，部份含劇毒、高腐蝕性物質殘骸會直接墮落地面，對環境造成極大破壞，甚至影響人類健康。

LIVE TRACK

爺爺又送大禮

降落北京最好，天降瑞像，賀一賀習大大稱帝

Cctvb有冇報導？

CCTVB剩係報今晚墜落

將會先係

習近平說過不折騰其他國家

打中美國會唔會係開戰理由？

希望跌落北京

愚人節 咁快閂後門

全世界睇住佢柒

留名

中方強烈譴責天宮一號不負責任降落

垃圾民族, 專做垃圾

中南海！中南海！

蝗又危害世界和平

我就唔信跌落天津

天宮不是中國的

等睇跌落香港

177.6km

口交部
世界都是中國的

跌落香港 香港會死幾多人

改埋d咁嘅戇鳩名, 仲要比母親遺棄係太空

支那真係好能垃圾

太空軌道武器 想模擬隕石撞地球

網站稱將會全程追蹤、直播，看這件8.5噸的太空垃圾將落在甚麼地點。

個問題係咪中國衛星獨有？美國啲衛星重地球係咪都有相同高嘅危險性？

超英趕美

淨係識射上去
但又唔識收

科技重衰過人地五十年前

北京啦
愛回家

支那衛星好似你老豆咁射完唔撚班

望下蘇聯美國日本幾十年前狂射都冇聽過呢啲新聞

屌 睇親關於呢舊野既新聞都唔撚講有幾大舊，
到底舊野幾撚大舊先？

美國直播

你自己孤陋寡聞仲好意思出聲。

係咪仲有幾日？

遲D再嚟睇啦

一齊集氣！
天！滅！中！共！

自己search下uncontrolled既衛星幾耐之前同因咩事啦傻仔
射左上左，控制唔到去衛星墓地，仲話人孤陋寡聞

中國咁要面竟然會俾呢啲事發生

好撚細舊姐，撻到落黎之前確認左位置，準備兩隊特殊消防都搞撚掂啦，再多死幾件

愚人節 唔知邊個中招呢

你係孤陋寡聞，我有講錯咩？

進步咗好多喇 以前一陣就爆

唔撚認錯先仆街

你地真係諗多左 ，如果會跌落人口密集既外國城市，習帝仲驚過你地

可唔可以禁止支國再射野上太空

一係賠到破產,不過支那人9成唔會賠,之後就八國聯軍

買晒當地媒體就可以無事

同天津大爆炸一樣

集氣打中外國城市，睇中國點拆彈

俄羅斯流星

2013年2月15日，一顆流星在日間劃過俄羅斯車里雅賓斯克市地區的長空並發生爆炸，爆炸所形成的衝擊波在數分鐘後到達地面，造成一千多人受傷。但受傷的原因並非來自隕石撞擊，而是來自於受衝擊波影響而碎裂的窗戶玻璃。

美國太空總署的科學家估計流星是由一顆細小的小行星造成，小行星直徑約18米，重約一萬一千噸。它於當地時間早上9:20(香港時間11:20) 以每秒18公里的高速及16度的傾角進入地球的大氣層，形成一顆明亮的火球。耀目的光芒甚至在車里雅賓斯克市的晨光中，投映出移動的影子。進入大氣20秒內，流星體於離地面約23公里高空爆炸粉碎。估計爆炸中所釋放的能量比1945年於廣島投下的原子彈高30倍。這種強度的事件大約平均100年才出現一次，這次是自1908年同樣發生於俄羅斯的通古斯事件以來最具破壞性的隕石爆炸事件。由於這次爆炸發生時非常接近城市，這是唯一一次知道對人類世界造成巨大破壞的流星事件。

大國勃起了

如果真係落鳩左係北京就好笑了 到時炸撚埋毛爺爺張相落地下

點解唔親佢係海上面個陣打佢落黎
要等佢free fall

碎片仲大獲

厲害了，我的國

中國製

唱返首Beyond the Time先

會唔會射枝導彈上去打碎佢?
定驚碎左更危險? 有無巴打可以分享下

你的名字支那版

一拳超人打隕石

uc0079

我諗應該唔係好大獲 新聞咩7都冇追擊

留名等睇愚人節笑死人

個音樂做乜鳩

好撚歡樂

希望跌落毛澤東紀念堂

你都on9

跌番落北京啦

可唔可以安排習帝同林鄭做男女主角

不列顛作戰

馬會可唔可以開盤賭？
將部份收入撥去救災

愚人節墜機，全世界都以為假新聞

落地就死好多人 地球有7成地方係海洋3成陸地
支那：愚人節快樂
留名睇送大禮比香港

習總玩殖民星墜落戰

傷亡嘅事

一個都嫌多

點解上面爆炸可以連地面都停埋電

但43N-43S呢個範圍陸地同海洋五五分啦

根本好小事
真係咁大禍你估無人補飛咩
而家你收咁多負評
但佢跌左落黎班友就會消失晒

同耶蘇一齊復活

其實我唔明既然衛星對指令 沒有反應

咁樣 Satview 佢用咩原理用無線電定位 ?

雷達掛

禮賓府

會唔會撞中飛機...

個小地圖彈左依句野出黎，想請問要點搞
"這個網頁並未正確載入 Google 地圖。請查看 JavaScript 控制台，瞭解相關的技術詳情。"

集氣跌落北京

本着高度負責任的精神處理。

心諗做乜鳩

中南海

張圖

target 係賈布羅
即係實際奶野係悉尼

天宮一號回家賀習帝登基

唔係自主研發咩
點解3:20有個鬼佬

其實一個post回幾次係咪都係收$0.5

老老實實,咁呢兩日搭飛機既點算?

唔明點解無其他國家提出方法阻止/影響個墮落點
係未西方國家覺得由北京柒一鋪勁嘅？
定大家都博 覺得唔會跌落自己國家
然後到時跌係人哋國家 可以聯署屌鳩北京

你以為你喺地面就冇事？

中國北京, 中國三峽

用念力希望佢跌落海唔好跌落自己地方

咁都打得中就抵死啦

如果打中北韓攪到核爆，咁可能南韓都會有事
到時真係hihi了

本着高度負責任的 「精神處理」

話根本好小事戈班五毛真係好正 跌落支那香港就好小事，你試下跌到美國到，睇下美國會唔會話小事，仲有話點解吾打佢落黎，大佬到底有冇讀過中學物理，依家佢落係邊都估吾到啊，速度快到不得了，點打？

九成跌左落黎都唔撚知

吾你老母 到底有冇讀過小學中文？

聽一聽頭15分鐘解答到呢到好多問題

比例子屌你老母

嗚呀 快到不得了

扎乜撚野幌
啲報紙佬識唔識字

又戈又吾 字都未撚識打學咩人上網呀屌你老母
物理既野我唔知 但我知既就係依家好多人排緊隊中出你老母一千連發

假設每秒恆速跌0.02km
180km 高度
即係仲有大約2個半鐘就

((180/0.02)/60)/60 = 2.5小時

又要威又要做唔到
支那style

唔屈返1千幾百億可能會打

( Show Blocked User - 謝謝，已射 )

吾你老母

支那犬同口交部一樣
錄音機黎

又1日之後又話2個半鐘又話4月1跌
屌 夠竟邊個先係真

咁都睇一餐
9成跌落海

咪撞落澳洲呀

厲害了, 我的國

以每秒18公里的高速及16度的傾角進入地球的大氣層
個衛星有咁快?

要不是中國...

垃圾國家

太空垃圾

宜家都28000km/h 啦
即係7.7km/s

L<

點解唔睇得？
on9

跌未呀

睇啦孤陋寡聞仲好意思出聲

where now

咁你入黎把撚呀

這是爺送給西方的大禮

好正路而充滿善意嘅想法
但係而家就係想睇中國有幾柒，令幾多人受傷

7成跌落海啦，地球表面7成都係海。

就算中陸地都未必中到有人既地方。

跌落邊都要全世界幫佢執屎啦，有污染物呀傻西
落左海啲魚都含哂撚啦

通常講咁耐都係冇事發生嘅

自己主動幫手，失敗咗柒嘅係自己
等中國求救，柒嘅係中國，而且佢越遲求救其他國家越唔使負失敗責任

跌落中國，佢哋可以笑
跌落其他國家，尤其安理會幾個，又可以以中國太空科技不成熟，會危害別國安危為由，限制中國發射物上太空（如一年射幾多次、size等），到時中國太空科技就會停滯

依d野通常都會跌落海架嘛 唔係咩

次次咁好彩射落海都唔益你咩

問題失控口竹

就算得1%中陸地都要留意
呢D叫危機意識
唔係出左事先係到亂

因為我好似佅聽過有其他國d 太空站跌落黎搞到全世界戒備

為左睇中國點柒出宇宙 希望多d人死係咩心態

死兩三千好啦

你幾個都痴線
重點係質量11000噸唔highlight
走去highlight速度同直徑

光夠快啦無撞死你咩

５毛：你孤陋寡聞

大陸幾時有死多過35人呀

垃圾國專整垃圾！衰左唔撚認錯

究竟係今次唔好彩 定支那技術咁撚獨到

千祈唔好跌落海
唔想咁快無魚食

講真全世界黎個投票一定係想跌返落中國
死咁啲蝗好過跌落海污染

8.5噸。。嘩好撚驚驚！！！

一部巴士o既重量都未到， 就算成部13噸貨雞掉落地，唔計大氣層燒乾燒完，唔知會唔會炸到香港陸沉呢？

未落地都已經燒得7788，支那嘢應該就快燒完

唔係話自己係共狗，但係有少少太空知識既人都知道，成件事比人吹大左。
中國太空技術咁垃圾，其實個dry mass 好少，同一般中型衛星冇分別，落到地面可能只係得番2～4 ton ～70m/s 。如真係5%機率 咁中左屋 or 建設 係會有傷亡，但係永遠都唔到話災難囉。

181km

我都覺，
落到地面都唔知會點

平時客機都跌唔少落黎啦
炒新聞啫

如果係支那人就多啲都冇所謂

屌 快啲跌啦
計過條數又唔中香港
驚閪咩

屌 直播都要人直播
仆街啦共產黨

跌未

應該已經跌咗落海

中共制造 送回中共

另類轟炸

time to reenter: 2 day 6 hour

即係仲有兩日???

咁慢嘅

跌就跌準d呀
跌去毛主席張相到就岩啦

慢慢兜圈磨落嚟㗎嘛
所以好可惜，根本唔會有事

某保皇黨議員：學生自殺 一個都嫌少

唔跌落地嘅話都跌返中隻少啲人嘅美國軍艦補補數啦
留名睇WWIII

點解7.7km/s可以減到得70m/s

廢燈仔真係咪撚亂up 講親實唔中

都唔知d人仲乜鳩 硬係要跌落城市有死傷佢地先開心

又一個將人命當數字黎睇既人 我屌

想睇中國再次比人六國圍毆多次呀

宜家飛到去咩位置？

我無知
點解個distance 依家越嚟越高嘅

我估可能係質量唔同咗，或者速度快咗，又再脫離地球引力

唔係喎，離地高度應該係睇Altitude
速度就睇Km/h
Distance係指佢同地圖上面，嗰間屋仔嘅距離

件垃圾回家

墮落北京

應該之後會再改，但難得真係有一報咁預測

其實另一個PO好多人都估左
仲講左少少理論
不過估親都一定俾人質疑

......